紅軍名宿炮轟卡利奧斯：應該重用米奴列

利物浦被韋斯咸2-2逼平後，對於紅軍今季新援卡利烏斯的口誅筆伐又一次甚囂塵上――就在他取代米勞列的主力位置後，近兩輪聯賽年輕的德國門將都表現得不盡如人意。這一次，紅軍曾經的兩位大佬也忍不住了，傑米-列納和加歷查紛紛公開表態，呼籲高普棄用狀態奇差的卡利烏斯。

在電視節目中，當被問及高普面對米杜士堡和愛華頓應如何做出改變時，加歷查毫不猶豫地表示「我會選擇用米勞列替換卡利烏斯正選」，小列納也表示了同樣的看法。

加歷查稱，如果沒有卡利烏斯的糟糕表現，利物浦如今在積分榜上本來可以與榜首車路士並駕齊驅。「高普可能覺得，把卡利烏斯再次下放到後備席可能會傷害這孩子的自信心，但事實上他的這一行為卻讓球隊在場上失了太多的分數。利物浦應該拿到丟掉的這些分數，相比起如今積分榜上的形勢，球隊的積分理應多5分才對。所以對於教練來說，做決定的時候到了，你到底是想用卡利烏斯接著失分，還是讓米勞列重新回到正選？」

小列納則認為，高普不一定要用出場機會來激勵卡利烏斯：「在保護或是摧毀他的信心這方面，高普應該掌握一個平衡。實際上，現在這種情況讓卡利烏斯坐上後備清醒清醒，或許反而是件好事，如果你讓他一直為球隊正選出戰，卡利烏斯可能會一直在場上犯錯――這是個惡性循環，因為如今他看起來確實很脆弱。」

新賽季開始至今，利物浦一度勢如破竹，在場上展現了神擋殺神，捨我其誰的氣勢。然而隨著賽季的進行，紅軍防線不夠穩定的問題暴露出來，而最近兩場卡利烏斯更是助長了這一頹勢。在被般尼茅夫4-3逆轉的比賽中，卡利烏斯最後時分的撲球脫手直接讓對手攻入反超一球，而今天的比賽里他又先是對皮耶的自由球判斷失誤，繼而出擊時被對方挑射得手，可謂顏面盡失。被高普寄予厚望的年輕的德國人，如今並未展現出足以取代米勞列的能力。

今季迄今為止，英超不少強隊似乎都在門將這個環節上先後吃了癟――高圖爾斯一度狀態低迷，而如今又有巴禾和卡利烏斯「實力坑爹」。如今利物浦距離榜首已經被拉開6分差距，不知高普能否痛下決心，讓失誤連連的卡利烏斯真正「冷靜冷靜」，同時讓球隊也能盡快回到勝利的軌道上來呢？

靚仔係大晒架啦

佢夠靚仔咪得囉

還我米勞列

靚仔上次屌加利仔多事
今次加歷查又點回應

利物浦被韋斯咸2:2逼和

會唔會搞錯左啲野啊

今季迄今為止，英超不少強隊似乎都在門將這個環節上先後吃了癟――高圖爾斯一度狀態低迷，而如今又有巴禾和卡利烏斯「實力坑爹」。

雲加又贏

錯到離哂譜

今天，我猁痛失2分

根本就係啦 不斷犯錯 不斷比人屌咪仲打擊佢信心 放番佢落後備一排仲好啦

平心而論 米仔咪一鳩樣 係睇下唔同方式派膠姐

留意到基本上冇人叫佢個名 直接叫靚仔 花名都冇

究竟要幾靚仔先做到

米仔靚仔過條花靚ken啦

換邊個守都俾人入嫁姐

米神有神撲架，條靚仔有矛？